今日禮賓府幾點

有冇野要準備

p

唔該你班傻鳩咪撚再叫人去禮賓府

保護裝備

躝啦屌你老母賤種

咁撚多負皮仲好意思share

要乜
冇嘅點算
去邊度買或者有冇提供

弱智仔

用理據駁我啦柒頭

Pish

喂好亂呀我 岩岩上左962X 究竟去邊架
政總? 禮賓? 定元朗? 元朗我要轉車架啦

睇post話10. 禮賓府